\chapter*{}
\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
%\pagenumbering{Roman} % para comenzar la numeracion de paginas en numeros romanos
\begin{flushright}
Dedico esta tesis a mi hermana Paula, mi hermano Sebastián, a mis sobrinos Agustín, Manuel, Lucia, Valentín y Mora (en prolijo y correcto orden de llegada).
 
\end{flushright}